{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009945",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "개포 컬리넌"
    },
    "text": "「高級ホテルカリナンは皆様の価値を高めるために最善を尽くした高級デザインと寝具類を提供しています。 計47室の客室で構成されており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 建物内では安心消毒が行われ、客室やロビー、フロントなどではミネラルウォーターや飲み物、シャンプー、ボディソープ、コンディショナー、石鹸を提供しています。 また、使い捨ての化粧水、ローションといくつかの使い捨て用品はフロントで売却されます。 お荷物預かりサービスとミニバー運営、レンタル物品サービス(ヘアアイロン、ノートパソコン)も提供されます。 客室は2名基準で料金が策定され、画像と異なる場合があります。 利用時間と料金はホテル内部の方針によって変更される場合があり、駐車場利用時に制限事項があります。 未成年者は入室が制限され、チェックイン時に身分証明書を持参する必要があります。 払い戻し規定に基づき、キャンセルやNo-showの場合、全額払い戻しはできません。 訪問者のレビューによると、清潔で快適な宿で駐車が便利でアクセスも良いという評価があります。 ただ防音が良くなくてうるさくて駐車料金が高いのが残念な点として言及されました。 寝具にほこりやカビがあって換気が必要なので、室内空気清浄機を追加した方がいいという意見もありました。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "カリナンホテルの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "カリナンホテルには計47室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で提供されているアメニティには何がありますか？",
            "answer": "ホテル内ではミネラルウォーターや飲み物、シャンプー、ボディソープ、コンディショナー、石鹸が提供されています。また、使い捨ての化粧水、ローションなどもフロントで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるサービスには何がありますか？",
            "answer": "ホテルではお荷物預かりサービスやミニバーの運営、レンタル物品サービス（ヘアアイロン、ノートパソコン）も提供されています。"
        },
        {
            "question": "カリナンホテルの料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "カリナンホテルの料金は2名基準で策定されています。ただし、客室の画像と異なる場合がありますのでご了承ください。また、利用時間や料金はホテルの方針によって変更される場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "カリナンホテルの場所はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "カリナンホテルはアクセスが良い場所にあります。駐車が便利で、交通の利便性も高いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "カリナンホテルの防音はどうですか？",
            "answer": "カリナンホテルの防音はあまり良くないとの指摘があります。うるささを感じることがあるかもしれませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "カリナンホテルの駐車料金はどれくらいですか？",
            "answer": "カリナンホテルの駐車料金は高めだと評価されています。ご利用の際は料金にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はカリナンホテルに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の方はカリナンホテルの入室が制限されています。チェックイン時には身分証明書の提示が必要ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "カリナンホテルのキャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "カリナンホテルのキャンセルやNo-showの場合、全額払い戻しはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "カリナンホテルの室内は清潔ですか？",
            "answer": "カリナンホテルの宿泊者からのレビューによると、清潔で快適な宿と評価されています。ただし、寝具にほこりやカビがある場合があるため、換気をするか室内空気清浄機を使用することがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 624
    }
}